斧頭扒

等睇牛扒大廚入黎屌柒你

索乾水

係咪Royal級先

不是

有冇壽司做前菜？

調味，鹽黑胡椒Rosemary

冇

查少少橄欖油

入袋

慢煮啊？

水壓法攪掂

係呀。。煲水先

你有排都未有得食

記得留返d汁撈烏冬

邊到買

54度，兩個鐘

整兩個鐘，八點食飯岩岩好

唔講廢事比人話打手，btw$250渣

點解你整得咁好既 我整極都仲有空氣,,,

睇狗糧

識食一定係慢火燒

都係用水壓法， 成袋放入水跟住封口

好似好正

大埔？

屯門

完成

鹽同黑胡椒應該慢煮後再落

垃圾
煎完再焗先叫well done

請問煎既時間同火力係點，
想學

ok

樓主快啲走 連登GR要入黎㗎啦

好想食

第一次見煎扒post咁少負皮。

係連登成日見人用慢煮棒..好想買枝黎玩下
但又好驚買完返黎玩一兩次

連登難得整得靚嘅扒

蚊蚊蚊可唔可以挑戰多一次

依啲先係牛扒

3蚊應該入黎學下野

漫煮棍整好難fail吧

連登竟然有人識煮嘢食

咁樣大概係幾成熟？
睇落好紅，比較生咁

Medium rare

好似好生咁

終於有正常牛扒post

完美 冇位入你

半生熟?

咁都有人話好生

聽到隻牛叫緊

有生之年終於比我見到正皮多過負皮既牛post

留返舊比我地

始終都係中原人血統
不過樓主真係連登中唔會浪費食物嘅人

樓主整得好撚靚WO
好過個件乜Q蚊咁一係生一係柴

好嘢

留名跟進

你唔會買到依個級數, 要專登訂先有

Lm

其實牛扒呢家野

煮得幾靚

話你話

你嗰個係普通Ikea袋？係唔能夠慢煮
你食膠

屯門邊度買？大約地點可？

仲以為係蚊

睇落好正

Fucking raw！！！！！！！

真係好撚正，支慢煮棒幾錢

Aeon 買？

蚊³巴創意無限 上次用浴室嘅熱水解凍

可以再熟多少少

溫水漫煮咪得LO, 洗撚漫煮棍咩

溫水點keep溫度

留名睇屯門邊到買

4b 區 成_隆?

屯門買應該係紅橋啦

熟哂先叫well done

Joking

勁野

屯門區應該係啦

連登仔霸道到唔比人怕生得滯

未聽過花灑流水式慢煮?

咪咩都慢煮啦 焗完再煎咪得囉

死撚左佢啦

煤氣爐搵個架撐高 架塊墊 開中細火

最後有無學salt bae 咁灑鹽